通識科嘅失敗，董建華李國章建制派係咪要為反中亂港負上最大責任？

我記得當年教育界，學生同家長都極力反對，但董建華政府卻極力推行，最終就教導咗反中亂港嘅一代。

董建華同李國章就係反中亂港份子嘅宗師！

港獨之父李國章國安

人地紮根香港幾代經歷過晒英治日治支治
梗係心繫香港啦

羅飯焦分有份搞通識出黎
仲迫死咗至少兩個老師